一人一個喺香港生活既潛規則

我先

扶手電梯左行右企

落雨唔好叫炒蛋

睇人仆街最開心

哩個真
都唔明落雨叫炒蛋啲人咩心態，累街坊

上高登被迫用圾垃上

地鐵唔準坐

唔可以畀人知你參與上街
後生仔上街=廢青搞笑

食飯前要影相

一諗就係呢個

XX後就係廢，搞搞陣，破壞香港

沖紅燈算唔算